個人最討厭既係支那劇 其次係泡菜劇

最愛就係日劇

大陸劇洗腦又弱智

直頭係啦 用埋晒啲殘體字又支那術語

韓劇寵寵寵 懶煽情乜降低智商

一個人對劇種既選擇 大致反映思維質素

btw

關我撚事牙-.-

認同加推

咩劇都唔鐘意 點算

最討厭tvb劇